{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 정원펜션"
    },
    "text": "森に囲まれていて夜景がきれいなペンションは入室時間が15:00で退室時間は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューは炭とグリルをご利用いただけます。 人数によって料金が異なり、2~3人は10,000ウォン、4~6人は20,000ウォン、7人は30,000ウォンです。 バーベキューは入室から21:00までご利用いただけます。当日現地にて決済が可能です。 幼児1人は10,000ウォンで、5歳以上から追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 インターネットはWi-Fiを無料で利用でき、ペットは入室および同伴不可です。 チェックインとチェックアウトは15:00と11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "人数によって料金が異なります。2~3人は10,000ウォン、4~6人は20,000ウォン、7人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは入室から21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの支払いは当日現地で可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの支払いは当日現地で可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児1人は10,000ウォンです。5歳以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室および同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。チェックアウトの時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 374
    }
}